1) tulli ette Simani perremees Jaan ja ütles et temmal on maksta selle Tuliko S lesse Annele 8 Rubla nenda kui se on üllese antud ees pool 16mal Nowembril s.a. No8 all ja lubbas aega mööd katsuda arra tassuda kellega ka wölla andja rahhul olli
